莎木既QTE，係咪有bug？

之前玩過其他game有QTE，大致都順利，玩超任娛樂金魚眼隻學藝會更加幾乎百發百中，係玩莎木1、2就真係幾乎玩到掟爛手掣。

莎木既QTE經常屈人撳錯掣，大家有冇試過同樣情況？可以點攪？

電腦版1+2定3

1+2就係有bug. 個判定超級on9
聽講出過patch但都無乜好過?

pc放1+2，試過幾次想棄，仲有D mini game（剷車、搬書）重覆太多

咁既樣肯定唔會買3

呢隻野真係多bug到癲，2既黃天樓6樓，趁熄燈避敵人嗰度，第4次係一定避唔到

打完大佬，跟著幾次QTE，是旦「撳錯」一個掣(幾乎全部係老屈)，就要重新打過大佬，真係痴撚線，喺QTE位開始都叫合理，再重新打過大佬、打完又再「錯」QTE.....

真係頂唔順，好彩係PC版，搵風靈月影大大幫手，快速擊倒了事，再試幾次終於冇「錯」QTE，跟著仲唔比人save，一大堆劇情，然後閃退彈出windows

完全係痴撚線設計

以前DC正常好多

PC版1+2其實有得玩返都算偷笑.
隻game係用DC版, 再配合現代技術反向工程出嚟重做, 好多logic唔同咗.

但3係用完全唔同嘅工具整出嚟, 又唔覺有QTE問題.

1爆機前個賽車MINI GAME我試過直頭放係到唔撚郁睇下有無得直接包尾當輸
屌佢老尾死都要人跑晒咁多個圈 浪費我人生時間

呢個我記得唔知到幾點就自動完，你冇郁/未跑完3個圈就當包尾。

我記得開頭有個彎位好仆街，避得個木箱又好可能撞至舊唔知乜野(碼頭勾船繩嗰D)，一撞到，幾乎實聽包尾。

不過，hea跑完3園，都快過等時間過啦。